\begin{aufgabe}{Der kleine Gauß}\label{kleiner-gauss}
Die Summe der natürlichen Zahlen von~$1$ bis~$n$ ist bekanntlich~$n\cdot(n+1)/2$.
Schreibe ein Scheme-Programm, dass diese Summe berechnet, dabei aber die Formel
\emph{nicht} verwendet.

\begin{schemecode}
(sum-first-numbers 100)
; soll evaluieren zu: 5050
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Verwende wie in Aufgabe~\ref{fakultaet} die
Prozedur~\schemeinline{zero?} und das If-Konstrukt.\par}
\end{aufgabe}
